英國保守黨議員: 英國政府正考慮制裁中共官員

英國保守黨議員Lord Ahmad: 因為新疆人權問題，英國政府正考慮制裁中共官員

Lord Ahmad of Wimbledon

My Lords, I believe that China is listening. I have sat in international meetings with the Chinese authorities, raising our concern. As to whether the United Kingdom and other countries will raise Xinjiang and, in particular, the situation of the Uighurs, we have consistently done so. Most recently, we have also called for access to Xinjiang for Michelle Bachelet, the UN High Commissioner for Human Rights. These systematic and focused parts of our strategy continue. The noble Lord raised the important issue of the use of sanctions. As he well knows, the Government are currently contemplating this. We would be looking to introduce Magnitsky-style sanctions, which are geared at ensuring that those who commit human rights abuses are not allowed to enter countries. Restrictions would be placed on them. I am sure that the Magnitsky sanctions regime will play an important part in the overall mix as we consider our human rights policy globally

仲有港共呀喂

正考慮
佢地唔用華為先講

算啦
英國唔洗有期望

正考慮

5G ban華為就係目前最好既制裁
但對日落國沒期望

Noted with thanks

英國佬最識玩政治，
唔使太信佢
發生左六個月，而家先至考慮

美國嘅人權法一早過咗啦
仲等你英國咩

考慮到日落啦下

算把la佢地

推

英豬唔出賣香港人當幫咗手啦 屌你老母

大家入去多謝Lord Ahmad

得把口，考慮考慮考慮考慮
屌你老味臭閪

日落帝國得把口
收皮啦返去考慮下你地個濕鳩王室風波算啦
留名等睇又係得把口

繼續口交

算鳩數啦中國倫敦特區

唔咩信息
聽住先

真係制裁先叫醒我

你地個垃圾假侵侵Boris Johnson奶共奶到腳指尾啦

嘴砲？

我會多謝個議員關注
但中共英倫省唔期望太多

籌碼

支那人係卑劣嘅民族

唔洗扮野啦

口交部

又口交

日落帝國就收皮啦

本人正考慮中六合彩

閲。

咁會賺少好多人冥幣,甚至會被豬奶沒收你D資產嘅啵.
信唔信好似捉加拿大人咁捉D英國人先?

幫新疆都唔幫香港

LORD

咁又唔好屌個MP
個政府

英國考慮制裁？
唉、再瞓返先......

sunset

up

毋忘英領報警

食屎啦，你個大屎館咁撚仆街！

口交：考慮制裁
身體：用華為5G

contemplating, 剛睇咗twit。但英國佬。。。。
嗰政府俾支共入囇差幾時俾人中出咁滯，希望美國佬可以整翻醒佢

做左先講啦
用華為你叫人點信英國

考慮! fuckoff 啦, 中國英倫省!

日落帝國confirmed

日落帝國算鳩數啦

考慮

做野再講

push

屌！手快快禁左正皮

仆街啦日落帝國
又報警拉英領館既人
又要用華為
邊撚個信你呀垃圾國家

得個講字

Jkkkkk

希望英國快啲日出

制裁方法:強烈譴責

你鍾意啦... 日落帝國
幫你推 但...唔會有期待

請大家幫手like RT

唔好俾假希望我

講乜都唔會有期望，除非真係有實質行動

只餘下日落既帝國
靠你真係把撚

英国省算啦

考慮到幾時

諗到新疆人死晒之後都未諗完

聽住先

扭扭擰擰

Done

哦
繼續用華為

推了

算吧啦日落國

算吧啦

都唔係幫香港

慢慢考慮啦 ON9

口交國

第一個制裁BoJo先啦

制裁英領手足就唔洗考慮

關注中

制裁咗再講，呢個垃圾國家

Btw 暗啞底咁講就算，台面上都係做朋友好過做敵人

日落國 港共呢屌

哦 咁考慮下好啦

唔好制裁，等英國自作自受啦屌
遲早中共殺到英國
攬住d人仔入棺材啦

丫，到時d中國人一定起哂d棺材用d地嚟起樓

希望你入去睇下個Tweet
人地開到口叫香港人表態
如果一個Like+RT就做到
希望你唔介意用少少時間一齊試下唔同方法

日都落埋

WFC

Push

收檔啦 白皮豬

慳d啦英國佬，玩語言偽術

收皮啦，唔會再對英國有任何期望
根本英國同支那差唔多，都係得個講字

等得嚟 我哋都死了

正考慮左20幾年

retweeted
但應該考慮到2047

考慮完決定不了

唔撚信

收皮啦屌

垃圾國家

已經有個英國公民出咗事

Oh yeah? Why not just stop talking, and show the world some bloody actions to gain some respect again you people? The world is losing patience on you folks.

制裁中共好啊
就算唔係港共
同中共反面既野一律支持

我信啊

繼續奶習種屎眼啦放寬大陸狗移民日落國搵冥幣

慢慢考慮下先

英德西意法，全部垃撚圾

得啦收皮啦屌你老母

考慮，真係得個考慮囉應該

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

冇料到就死開啦, sunset

嗯
做左先講 對日落國冇希望

哈

英國？！快步支那後塵

Diu 又口交
仲有d 咩CUKC 平權 nei
籌完錢 影都無

聽住先ban咗華為先啦